[1嬌題]邊個藝人最喜阿希

求秒

答案係薛家燕

因為棄呀喜阿希
多謝大家 唔洗客氣